msgid "welcome"
msgstr "欢迎使用"

msgid "welcome to a whole new world"
msgstr "欢迎来到新领域"

msgid "below are a few tips to get you started"
msgstr "下面是一些可帮助您使用产品的小提示"

msgid "i agree to the leap motion %1$s"
msgstr "我同意 Leap Motion %1$s"

msgid "end user license agreement"
msgstr "最终用户许可协议"

msgid "continue"
msgstr "继续"

msgid "airspace, the leap motion app store"
msgstr "Airspace，Leap Motion 应用商店"

msgid "discover, download, and launch your leap motion apps from airspace - the first-ever place for first-ever apps."
msgstr "在 Airspace (提供顶尖应用的首创应用商店)中探索、下载和启动 Leap Motion 应用。"

msgid "launch airspace"
msgstr "启动 Airspace"

msgid "leap motion end user software license agreement"
msgstr "Leap Motion 最终用户软件许可协议"

msgid "continue with mouse only"
msgstr "仅使用鼠标继续操作"

msgid "find and launch your leap motion apps"
msgstr "查找并启动 Leap Motion 应用"

msgid "sync purchases across devices"
msgstr "在设备间同步购买的应用"

msgid "discover games, utilities, music, and more in our store!"
msgstr "在我们的商店中探索游戏、实用程序、音乐及更多内容!"

msgid "use the same login for purchases, support, and more!"
msgstr "使用同一登录名购买应用、获取支持及更多服务!"

msgid "connecting to authentication server..."
msgstr "正在连接身份验证服务器..."

msgid "preparing for launch..."
msgstr "正在准备启动..."

msgid "signing you out..."
msgstr "正在注销..."

msgid "no internet connection"
msgstr "无 Internet 连接"

msgid "please ensure your internet connection is working properly."
msgstr "请确保 Internet 连接正常。"

msgid "no apps to display."
msgstr "没有要显示的应用。"

msgid "waiting..."
msgstr "请稍候..."

msgid "connecting..."
msgstr "正在连接..."

msgid "downloading..."
msgstr "正在下载..."

msgid "installing..."
msgstr "正在安装..."

msgid "opening..."
msgstr "正在打开..."

msgid "launching..."
msgstr "正在启动..."

msgid "click to install"
msgstr "单击以安装"

msgid "trash"
msgstr "垃圾桶"

msgid "version"
msgstr "版本"

msgid "release date"
msgstr "发行日期"

msgid "what's new"
msgstr "新增功能"

msgid "description"
msgstr "描述"

msgid "cancel"
msgstr "取消"

msgid "install %1$s"
msgstr "安装 %1$s"

msgid "update app"
msgstr "更新应用"

msgid "launch app"
msgstr "启动应用"

msgid "controller settings"
msgstr "控制器设置"

msgid "exit"
msgstr "退出"

msgid "file"
msgstr "文件"

msgid "sign out %1$s"
msgstr "注销 %1$s"

msgid "account"
msgstr "帐户"

msgid "about leap motion app home"
msgstr "关于 Airspace 主页"

msgid "community forums..."
msgstr "社区论坛..."

msgid "get support"
msgstr "获得支持"

msgid "get support..."
msgstr "获得支持..."

msgid "leap motion app home"
msgstr "Airspace 主页"

msgid "help"
msgstr "帮助"

msgid "home"
msgstr "主页"

msgid "store"
msgstr "商店"

msgid "you need to sign in or sign up before continuing."
msgstr "您需要先登录或注销，然后才能继续操作。"

msgid "account email"
msgstr "帐户电子邮件"

msgid "password"
msgstr "密码"

msgid "sign in"
msgstr "登录"

msgid "sign up"
msgstr "注册"

msgid "forgot password?"
msgstr "忘记密码?"

msgid "invalid email or password."
msgstr "电子邮件或密码无效。"

msgid "account email"
msgstr "帐户电子邮件"

msgid "please enter an email address."
msgstr "请输入电子邮件地址。"

msgid "email can't be blank"
msgstr "电子邮件不得为空"

msgid "send instructions"
msgstr "发送说明"

msgid "get started"
msgstr "开始使用"

msgid "getting started..."
msgstr "现在开始吧..."

msgid "create username"
msgstr "创建用户名"

msgid "email"
msgstr "电子邮件"

msgid "create password"
msgstr "创建密码"

msgid "confirm password"
msgstr "确认密码"

msgid "birthdate"
msgstr "生日"

msgid "month"
msgstr "月份"

msgid "january"
msgstr "1 月"

msgid "february"
msgstr "2 月"

msgid "march"
msgstr "3 月"

msgid "april"
msgstr "4 月"

msgid "may"
msgstr "5 月"

msgid "june"
msgstr "6 月"

msgid "july"
msgstr "7 月"

msgid "august"
msgstr "8 月"

msgid "september"
msgstr "9 月"

msgid "october"
msgstr "10 月"

msgid "november"
msgstr "11 月"

msgid "december"
msgstr "12 月"

msgid "i agree to the airspace terms of service"
msgstr "我同意 Airspace 服务条款"

msgid "email me leap motion news and updates."
msgstr "向我发送包含 Leap Motion 新闻和更新的电子邮件。"

msgid "sign in to an existing account"
msgstr "登录现有帐户"

msgid "email can't be blank"
msgstr "电子邮件不得为空"

msgid "setting a password is required"
msgstr "需要设置密码"

msgid "username can't be blank"
msgstr "用户名不得为空"

msgid "birthdate is required"
msgstr "生日为必填项"

msgid "you must accept the terms of service"
msgstr "您必须接受服务条款"

msgid "password entries do not match"
msgstr "密码条目不匹配"

msgid "username has already been taken"
msgstr "用户名已被占用"

msgid "setting a password is required"
msgstr "需要设置密码"

msgid "your username contains invalid characters"
msgstr "您的用户名包含无效字符"

msgid "a complete birthdate is required"
msgstr "需要填写完整生日"

msgid "password is too short (minimum is 6 characters)"
msgstr "密码太短(最少 6 个字符)"

msgid "about airspace"
msgstr "关于 Airspace"

msgid "hide airspace"
msgstr "隐藏 Airspace"

msgid "hide others"
msgstr "隐藏其他内容"

msgid "show all"
msgstr "全部显示"

msgid "quit airspace"
msgstr "退出 Airspace"

msgid "edit"
msgstr "编辑"

msgid "undo"
msgstr "撤消"

msgid "redo"
msgstr "恢复"

msgid "cut"
msgstr "剪切"

msgid "copy"
msgstr "复制"

msgid "paste"
msgstr "粘贴"

msgid "delete"
msgstr "删除"

msgid "select all"
msgstr "全选"

msgid "account"
msgstr "帐户"

msgid "sign out %1$s"
msgstr "注销 %1$s"

msgid "window"
msgstr "窗口"

msgid "minimize"
msgstr "最小化"

msgid "close"
msgstr "关闭"

msgid "bring all to front"
msgstr "全部置顶"

msgid "changes will take effect on relaunch"
msgstr "更改将在重新启动后生效"

msgid "orientation has crashed. please make sure you have the latest graphics drivers installed."
msgstr "定位已崩溃。请确保您已安装了最新的显卡驱动程序。"

msgid "error report"
msgstr "错误报告"

msgid "last time, the leap motion service or one of its associated programs crashed. please send us this error report to help improve the software."
msgstr "Leap Motion Service 或其关联的程序之一在上次崩溃。请向我们发送此错误报告以帮助改进软件。"

msgid "send error report"
msgstr "发送错误报告"

msgid "don't send"
msgstr "不要发送"

msgid "leap motion app store"
msgstr "Airspace 商店"

msgid "app store"
msgstr "应用商店"

msgid "download all"
msgstr "全部下载"

msgid "download all applications"
msgstr "下载所有应用"

msgid "download all apps"
msgstr "下载所有应用"

msgid "install all"
msgstr "全部安装"

msgid "install all applications"
msgstr "安装所有应用"

msgid "install all apps"
msgstr "安装所有应用"

msgid "upgrade all"
msgstr "全部升级"

msgid "upgrade all applications"
msgstr "升级所有应用"

msgid "upgrade all apps"
msgstr "升级所有应用"

msgid "update all"
msgstr "全部更新"

msgid "update all applications"
msgstr "更新所有应用"

msgid "update all apps"
msgstr "更新所有应用"

msgid "cancel all"
msgstr "全部取消"

msgid "cancel all downloads"
msgstr "取消所有下载"

msgid "cancel all pending downloads"
msgstr "取消所有挂起的下载"

msgid "recycle bin"
msgstr "回收站"

msgid "archive"
msgstr "归档"

msgid "reinstall all"
msgstr "全部重新安装"

msgid "restore all"
msgstr "全部还原"

msgid "unarchive all"
msgstr "全部解档"

msgid "click to reinstall"
msgstr "单击以重新安装"

msgid "set install directory..."
msgstr "设置安装目录..."

msgid "i agree to the %1$s"
msgstr "我同意这份 %1$s"

msgid "airspace terms of service"
msgstr "Airspace 服务条款"

msgid "day"
msgstr "日"

msgid "month"
msgstr "月"

msgid "year"
msgstr "年"

msgid "email has already been taken"
msgstr "邮件已经被接受"

msgid "sign up to continue"
msgstr "注册以继续"

msgid "why is this required?"
msgstr "为何需要这些？"

msgid "providing your birthday helps make sure you get the right leap motion experience for your age."
msgstr "提供您的出生日期以确保使您获得与您的年龄相适应的Leap Motion 使用体验。"

msgid "don't worry. we will not share this information."
msgstr "请勿担心，我们不会泄露该信息。"

msgid "welcome to leap motion app home!"
msgstr "欢迎来到 Leap Motion App Home！"

msgid "launch all of your leap motion-powered apps and access the store to discover new ones."
msgstr "启动您所有的 Leap Motion 应用，并访问商店发现全新精彩应用。"

msgid "take a quick tour"
msgstr "进入快速导览"

msgid "airspace"
msgstr "AIRSPACE"

msgid "the one place for all of your leap motion apps."
msgstr "您的所有 Leap Motion 应用汇聚于此。"

msgid "sign up to continue"
msgstr "注册并继续"

msgid "sign in to an existing account"
msgstr "登录到已有帐户"

msgid "learn about the controller"
msgstr "了解控制器"

msgid "reach out and experience what your device can do with the orientation app."
msgstr "使用 Orientation 应用，伸出双手体验您的设备能做什么。"

msgid "launch orientation"
msgstr "启动 Orientation"

msgid "try your new apps"
msgstr "试试您的全新应用"

msgid "we've set you up with some great apps for free to get you started. it's time to play, create, and explore."
msgstr "我们已为您准备好一些超酷的免费应用，让您快速上手。是时候游玩、创造和探索了。"

msgid "discover new apps"
msgstr "发现全新应用"

msgid "leap motion app store is the place for you to browse and download the latest games, creative tools, and more."
msgstr "Leap Motion App Store 是浏览和下载最新游戏、创意工具和更多精彩内容的绝佳地点。"

msgid "back"
msgstr "后退"

msgid "next"
msgstr "前进"

msgid "done"
msgstr "完成"

msgid "reach out and experience what your controller can do."
msgstr "试用一下，看看你的控制器都可以干些什么。"

msgid "leap motion app store is the place for you to browse and download new games, creative tools, and more."
msgstr "在 Leap Motion App Store，你可以浏览下载新游戏、创意工具等内容。"

msgid "interact with the world in a whole new way."
msgstr "以一种全新的方式与这个世界展开互动。"

msgid "moving..."
msgstr "正在移动..."

msgid "launch tutorial..."
msgstr "启动导览..."

msgid "notifications"
msgstr "通知"

msgid "no notifications to display"
msgstr "没有要显示的通知"

msgid "username is too long (maximum is 16 characters)"
msgstr "用户名过长（最多16字）"

msgid "leap motion could not create your account."
msgstr "Leap Motion 不能创建您的帐户。"

msgid "in order to have a leap motion account, you must meet certain age requirements.  to learn more about online child safety, visit the federal trade commission's website."
msgstr "您必须达到一定的年龄要求才可持有 Leap Motion 账号。欲进一步了解在线儿童安全，请访问美国联邦商务委员会网站。"

msgid "you will receive an email with instructions about how to reset your password in a few minutes."
msgstr "几分钟后您会收到一封电子邮件，可按邮件中的说明重设密码。"

msgid "connect with other users to discuss projects, ideas, and your favorite apps"
msgstr "与其他用户交流，一起探讨项目、创意和你最喜爱的应用程序"

msgid "these are experimental features which may crash leap motion app home. enable at your own risk. you will need to restart app home before your changes take effect."
msgstr "这些是试验功能，可能会导致 Leap Motion App Home 崩溃。您需要自行承担风险才能使用。您需要重新启动 App Home 才能使更改生效。"

msgid "save"
msgstr "保存"

msgid "labs"
msgstr "Labs"

msgid "sort purchased apps by most-recently-launched first."
msgstr "先按照最新发布日期对已购买的应用程序进行排序。"

msgid "saved"
msgstr "已保存"

msgid "use your leap motion controller in leap motion app home. swipe between pages and point to select and launch apps."
msgstr "在 Leap Motion App Home 中使用您的 Leap Motion 控制器。在页面间滑动并指向即可选择并启动应用。"

msgid "use your leap motion controller to swipe between pages."
msgstr "使用您的 Leap Motion 控制器在页面间切换。"

msgid "welcome to labs"
msgstr "欢迎来到 Labs"

msgid "customize your experience by trying out these features!"
msgstr "试用这些功能自定义你的 Leap Motion App Home！"

msgid "restart"
msgstr "重启"

msgid "restart airspace"
msgstr "重启 Airspace"

msgid "restart leap motion app home"
msgstr "重启 Leap Motion App Home"

msgid "close"
msgstr "关闭"

msgid "close airspace"
msgstr "关闭 Airspace"

msgid "close leap motion app home"
msgstr "关闭 Leap Motion App Home"

msgid "please restart leap motion app home"
msgstr "请重启 Leap Motion App Home"

msgid "please restart leap motion app home to see your changes"
msgstr "请重启 Leap Motion App Home 以查看你的变更"

msgid "welcome to leap motion app home"
msgstr "Welcome to Leap Motion App Home"

msgid "tip 1: leap motion basics"
msgstr "Tip 1: Leap Motion Basics"

msgid "learn the basics of how to use the leap motion controller by going through playground."
msgstr "Learn the basics of how to use the Leap Motion Controller by going through Playground."

msgid "launch playground"
msgstr "Launch Playground"

msgid "tip 2: starter apps"
msgstr "Tip 2: Starter Apps"

msgid "we thought you'd like to dive right in, so we handpicked these free apps for you."
msgstr "We thought you'd like to dive right in, so we handpicked these free apps for you."

msgid "tip 3: ready for more?"
msgstr "Tip 3: Ready for More?"

msgid "visit the app store to discover and download 200+ games, educational tools, and music apps, and more."
msgstr "Visit the App Store to discover and download 200+ games, educational tools, and music apps, and more."

msgid "launch app store"
msgstr "Launch App Store"
